港鐵返工粉紅色衫 同 黃色衫有咩分別 ？？

冇，黃衫都可以係外判，粉紅衫都可以係職員。